搵女朋友同買股票一樣

30歲或以上，同買匯豐一樣，睇落穩陣，但價值持續下降
20歲-25歲就好似騰訊一樣，好似好唔穩陣，但高速增長
所以，你身邊個女朋友係咩人，大概都知你投資既眼光

我玩開細價股

都係要有錢 本多終勝

分散投資先叫叻仔

我玩開即日鮮

即係每個女朋友到左25歲就要放左佢？

公用股

所以我講既係搵女朋友，係岩既就變做老婆，做女朋友既最遲30歲好放，如果唔係只會被拖累，好似你買左匯豐一樣，以為正股驚閪，點知越跌越有，同搵女朋友一樣，以為佢性格會慢慢比你感染變好，點知越拍越閪

分散投資係比冇眼光既人用，有眼光就買增長最強果隻，好似搵女朋友一樣有眼光既一個就夠，一腳踏咁多船，你眼光好極有限

靚股多人爭 撚有錢買咩

細價股就好似好難甩手既女一樣，識升就好，唔識升，好難放，因為低成交

所以搵女朋友同買股一樣，風儉由人

咁26-30呢？

搵男朋友又點計

無錢=無可能有女

暗瘡肥婆？

26-30就好似 友邦時好時壞，但整體處於增長當中，但增長急劇放緩，投資評級為持有，做女朋友26-30一樣，評級持有，有得選擇，最好20-25，，26-30還可接受，但最好唔好，30歲或以上，評級係沽售，如果女朋友在30歲前不能令你想結婚，呢個女朋友根本就係一隻匯豐，要壯士斷臂，忍痛捨去，以保存實力，留待下次投資機會

分散投資叫仆街仔

只要本金多， 分散投資一定會較好及安全
無錢只可以選擇仙股啦

但本金多，選揮一隻最高增長既股票係賺得最多。
本金少其實都可以買etf,買etf既人，就係一個毒撚，對自已眼光充滿懷疑，要透過一腳踏幾船黎比較，所以一腳踏幾船既人，永遠都只會搵到一個平平無奇既人，好似買左2800咁，高不成，低不就

手贖費貴，太頻寬交易，有盈利都比手續費拖累盈利

樓豬廢話